有冇識呀希同管家婆嘅人可以講下佢地近況如何?

佢地結左婚未

未到未到你唔好岀聲住

真唔真阿，絲打

推